美股認真討論區 MCLXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

開市追左snow

PSAC 高J 咗

低位入左GME 做波段

升溶左？

三隻妖股幅圖一樣既
Gme amc koss

咁都溶

上帝要他滅亡，必先使他瘋狂

買GME 蝕嘅人

咁大個人
自己要為自己決定負責
唔洗可憐或同情
樂觀啲諗 買左個教訓

FT真係垃圾嚟，成日LAG機、死機又成日零哂啲9字

乜嘢咁啱
我啱啱減持咗D
係咪想要我D貨

pump & dump

ss la

Papa

升熔先有人加貨
9up

GME手足
仲相信有short squeeze 就唔好理我
內心已經動搖就止蝕屌晒落去TSLA/TSM
過返幾年會有以外嘅得著，記住中途唔好賣出

900 plz

in 西Sir we trust

今日+20%

SH派既BROKER

GME SS了 🚀🚀🚀🚀

仆街閪
dllm得啖笑

GME股價又追返個post no.

最多被人笑廢老
被人笑多排就會無感覺

入左2股G 持佢地

我們一起學西GEL ,一起GEL GEL GEL GEL GEL

支牛區偷圖勿插

SOFI係DEL APP派

平曬倉了

其實就算5x％ si depends間間short position大細
大個啲一堆人企硬一路唔放其實都要搶高平
一收乾身就無成交就要搶

gme班人應該交夠學費 以後唔會再掂妖股

還好啦 巴菲特都比ark派人笑咗2年

有冇翻譯年糕

VIX 26
三大指數全部企上 MA10，龘龘龘

唔好唔記得sofi係個陣唯一買到gme

好多靚股想入但冇錢

今日升熔到收市

sofi有埋盤前盤後同止市單就對新手好好

剛收工 見到GME咁 忍唔住

V上真係平淡倉,咁之後要開始閪冧了

*蝕

好似剩係柒左一日死ser？

買到但趺
買唔到但升
你揀邊樣

下, 唔喺ss嚟㗎咩

120 最後逃生門

係97年既煙花

WSB ETF

俾頭先問係咪買醫院個位巴打睇 唔係我cap 公海見到有人bin佢

Nok同bb

有冇人驚個市又比GME 玩爛

SOFI幾時先肯大執
想轉

今日收綠... 再玩過?

冇人用咪唔會爆囉

GME做咩升咁多

SPCE點睇

GME 122
73蚊敢買我發撚咗了

GME上得返200都當贏啦

Here
係gme公海都有人bin?

升到傻

咩事

超級天仙局

可唔可以快啲完唔好又嚟過

真喺傻閪嚟

bin到佢啪啪聲 睇嚟好搶口

Cs死咗幾個鐘咋喎

GME定TSLA上1000先

bb跟一跟ok?

有今生冇來世呀

Papa同契媽仲高回報過自己動手 不想努力了

BB跌穿10蚊我就無晒profit
果時向上溝左注 成本變左9個幾

做左amc on9仔

GME MONSTERBUY THE DIP FAGGOT

又升溶

而家GME冇限買但限沽

再入gme put 先

屌契媽cls to the moon

希望GME上得返150以上比人走

希望在明天

自己人咬自己人做咩
個陣佢地全部gel得好開心

bb又跟跌唔跟升，屌

年輕人...

32000

Gme開逃生門

74上到137都好勁下

做緊t

你就俾人剝牙

傻散買夠貨先解沽收割

實有人心急想追番豬左既錢
會繼續 all in 炒妖股，希望一日追幾十%
結果豬更多更多既錢

唉JPM買得唔夠多。。。。。fuck

下次唔好賭咁大

其實點分妖股
細價股算唔算妖股

跌喇 憑咩升
為咗娛樂嘅公司唔值呢個價

聽日1000

100蚊血肉長城 走寶

好撚mean

多數都係細價之後因為有新聞爆升
但係間公司本身都廢廢個d

PAPA叉多日電應該可以企穩900

trade small

揸咗成兩個月終於爆返棍
真係眼藥嚟

又日出屌

淡倉平倉 見GME升番佢地又會FF升番上300
到最後西冧散場又會怨自己點解要貪心$1xx開逃生門唔走
早知早知

除左BB NOK 有咩落後好追
PLUG X?

Koss 升熔

bb 跟跌唔跟升嘅

平咗倉就冇得玩啦

分分鐘本來走左又加返倉

再夾上去再short佢老味

全部WSB概念 都好似畫左圓底
反彈了 要掃貨

有早知就上年閪冧買tsla
再月供 洗乜咁辛苦日mon夜mon

係咪可以gel番頭啦

夾上200開p

上年3月孖展tsla 輸爆廠

AMC KOSS 都一齊升緊

掃wsb即係指數會跌

拉高派貨

學費呢家野, 早交好過遲交

同一個莊

屌 賭股一升 正股又跌。。

GME monster

fomo yolo

大 deep V 邪教徒又可以打J

FUTU 12%
無限中資IPO 同埋 GME盛宴

依家肯定有班雙位數認咗輸唔憤氣轉身, 最鍾意睇人c7轉身但其實陳7左一巴右一巴

靈車依然冇事

veri 被人控盤屌
39.5 40.5各有10k

呢啲棍一定好多人平倉

執多千零美

仆街sofi死ser

轉唔切身又輸多d

hope真喺一樣好恐怖嘅嘢

今次係咪跌溶

GME 一下跌停

一鳩樣

真

忍唔住開左gme put

gme真係睇到心臟病發

呢棍惡到 制都禁唔切

Gme望住有人扔唔知幾多k貨

易過背六合彩

False hope

ss完

證明真係平緊倉
Bb冇人沾空

去到STAGE 3啦

嗨！我又在sofi進行死機交易

左一巴右一巴

當你班GME傻散高潮射出黎既前一刻跌熔,即刻軟哂

契媽改名叫咩野好

太陽出來了

點同大戶玩完全唔夠快

台巴好似wsb呢d股既breakthrough你自己會唔會trade?

神比喻

我sofi虧虧地
是咪散戶出動

147媽媽

仲有無BB船員係度

想玩gme 有無人勸下我

koss都無

3月開TSLA 年尾LC
21年1月全部CALL曬GME 財自了
仲有10個月時間你借錢

岩岩我都手多入左場

撞左冰山 仲邊有船員

竟然冇核爆死

諗住 12 穩都唔得

yolo call都好貴

玩完再勸你 go

証明好多人係sofi trade gme

正是

sofi勸阻左我
我都諗住火中取屎

用左PROFIT 買左2股當戲飛

似斬倉多 bb個孖展ratio好低 一跌 就割喉咁樣斬倉

懷疑wsb 虐兒BB 郁下好無

sofi幫你SH GME

價值投資
GME今次成名，轉型會勁過STEAM

小小地將注入去買下心跳都好 新手當體驗下

唔好火中取粟

其實KODK 果陣好玩過GME

GME 美交所出左消息...3-2-2021星期三開始...禁止造空GME股票

夕陽行業

Mark定呢d日子
30年後返嚟財自

Sofi呢次真係會整死幾多人

睇JPM E個衰鬼真係賺唔少, 升到咁既

冇燃料 散水

熔完開番即熔,真係賭場開大細開骰盅咁

Sofi做咩？

屌你老母

bb put左 7.5會唔會太貪心

想問
有冇人有Docu

班大戶個AI操盤好撚勁,GME跌熔,AMC唔熔就妹

只係拎返失去左既野

龍到仆街
大戶慶祝隊爆wsb老散

tvix: Am I a joke to you?

BB而家圖同WSB ETF一樣
單位數絕對唔奇

死ser

呢隻好撚好食

mm included ?

睇指數真係似升翻哂上去lu
gme事件完結

無餸 唔吸引

呢個真係好好食, 個湯都正

759？

GME SS應該已經出現咗，今次真係散水鳥

睇住連環熔斷
個心真係就嚟心臟病

細價股 而且 fundamentals 差
靠新聞爆升 pump and dump
e.g. KODK 最高炒上 $60

不了
自己知自己事
我寧願悶悶哋
同埋越多人嘅地方有時越危險
財不入急門
呢D錢唔易搵
總有D嘢係要嘔凸
係爭幾時還
同埋要玩 breakthrough 大把野玩
唔一定要玩佢哋嗰D

最好笑係gme po嘅人笑返啱啱走左gme嘅人
手足？發財立品？真係有幾賤得幾賤，仲話淡友逼人跳樓

SHOP $1300 gogogo

屌你

我屌依家先死

係
好撚正頂唔住食兩個

咪都係輸身家

陪你
6點起身

我當初4XX買tesla都有呢種feel
平手個刻放即刻身心舒暢
有d股唔啱你就唔啱 無得強求

諗緊走唔走 paypal好
呢輪d股出完財報10隻有9隻跌

其實反而想知啲人點解幾蚊嗰時入gme
睇中啲咩

50 步笑百步

我多數喺759買, 唔知再巴係咪都係果度買
仲有其他味都好好食, 但係一食就要食成pack, 佢果一扎好細份

呢隻真係經典

GME股災完咗應該正常返

其實係咪提前收到料所以沽到GME 7X蚊 拿拿聲平倉

Arcabook好好睇
都仲有好多賭徒入場

差啲俾sofi害撚死

我覺得最恐怖係新手都玩 贏左個埋個心態癲撚到

高J低止蝕完全唔符合邏輯既事點解會有人做

咪由得佢地咁玩
講多句都話傻淡阻人發達

買TSLA 未試過賺錢
ARKK 反而賺 唔信邪唔得
有時都講個人夾唔夾隻股
講緊未拆百幾 三百幾 五百 八百都入過 拆左都入左幾次
係坐佢唔定 次次都輸幾舊水美金

係北冰洋入面凍死晒

有啲人真係一早睇到short squeeze
大部分都唔係

頭先扯上去姐係平哂倉？

食了TSLA 棍的在此
歡迎大家一齊用生命硬接ER棍

GME彈左100%, 係咪short squeeze

睇黎酒得

有無諗過SH，相信爸爸同媽媽

平完倉未，之後就等人踩人。。

好多人個心態係邊到輸錢就邊到追返

成條入哂 而家升番哂帽事啦

應該分段平緊

原來要162先至要改新名
咁三月就要諗定啦

太陽教戰勝歸來

依家係咪short得

HYFM, in水耕we trust

gel岀事

跳左

無事
原來gamma squeeze姐

NQ, ES near top

Gme最後煙花

tsla monster

GME而家個走勢都幾明顯,唔玩樓梯級式跌熔,而家係熔完俾你買下貨再熔

要UPDATE下, 個RANGE130-180

原來之前12.9跳係正確選擇 堅係會插水

好肚餓呀! 屌你

剪隻蛋之後放入湯到浸浸, 索哂啲味仲正

PS5 你搵下WSB舊post

Tsla我定到仆街 唔知點解
見佢直插330好有信心加倉
但係買其他股又會淆d

早夭

300蚊買了一股支持下
第時可以同個孫講當年GME幾咁大義凜然，幾多人輸身家又人踩人

Bb pltr nok 幅圖一樣玩死了

擺明撚鳩你
所以我絕對支持做鳩大戶
但唔係散戶踩散戶咁低B

潮退了，都係papa最好

咁都開番對門比兩邊打個和

其實gamma squeeze 可以去到幾多倍
今次GME 2星期 由20蚊上到480 差唔多24倍

未平曬都平9成

唔阻你發達 蠃左幫手捐下錢

睇arcabook
啲賣盤多到
逃生門一開個個都走

其實我WEEKEND都睇今個禮拜跌 入左錢對沖

快上快落
利申 豬住走之後唔撚玩妖股

同中醫一樣
真係唔夾

我就同spce唔夾，而家連watchlist都out埋算

盡量派哂啲貨俾散戶 反正Gamestop就快破產

話之佢地係出面點笑
唔好走入黎做白卡佬就得

好想分享吓
話說今日入FLGT 拍得住呢幅圖

熊軍將軍點睇

我相信Elon Musk

TSLA個彈力真係強到...

我調轉

咁先正 擺明玩鳩你咁

靈車兩日彈翻一百蚊 痴撚線

同樣一股黨係到

聽日炒一日散再入錢算啦

全球通用

道指上番ma60係咪差唔多係時候入番貨了

無論咩結局, TAKE左一大舊PROFIT後ALLIN VOO QQQ就得

買台積電試下SH
心中記住 台積電 無腦多

Stonks only go up
BTD
Until...

頭先就係煎左兩隻蛋唔夠做
忍唔住又煮過兩個麵

貼倉指數+1

咁無計
我150% spce profit

希望你搵到隻夾嘅股票長揸5-10年

我懷疑我同BB 唔夾，一入就跌

上900

FORD唔係話同GOOGLE合作咩?
個莊玩燈制?

Oh shit

大家掛住TSLA 得閑望下JPM。。。。

太陽龍能到

Gme20分鐘就得

咁大個人自己諗啦,唔係下下俾ticker你就實賺

仲有好多人衝緊入去接棒

fcel wtf

WSB 個名會唔會一舖清袋
以後冇人跟住黎買

去哂抄FORD啦

Gme一小時向下補左烈口，就咪可以爆上

為左DIS 所以無加碼JPM，早知一人一半

點解無人會睇成交量

有d 想賣咗amzn , 驚今晚Er 後西冧

我都買少左JPM 揼曬春袋 得廿股

入唔切

同我一樣

火箭直上 咩事

如果你有時間可以睇下
Twitter Gamma "權威"人物寫

其實都唔冼睇 依家無大戶對佢對抗
成個價任佢舞

堆氫能股咩事

十

恭喜曬 有得過肥年
大家咁話

U升唔起跌唔落
世界級控盤
係咪又係狗盛搞屎棍

有時光機你應該返去疏導交通同叫藝術學院一定要收一位學生

屌bb老母，冇力升

勁過plug

爛果同納指條線相反

好等我睇定啲先

應該有good news

冇豬本就好了

啱啱20.6又買多咗

我Moon屌

太多好股,但冇咁多財力

咁長
平時睇都係直接睇conclusion 多

759買好平, 嗰湯好正但喺啲麵麻麻地

arkk一隻買齊

bb假v呃貨

TSM比人完美揸價 係咪散緊貨

Gme post仲有人加貨

玩咁耐都係喺度抄功課

有

想入返tsm

上個星期57突破位買左 點知上星期打番落黎 今日就gap up

同石囝同路無好結果

GME黎了

Mara

啲麵太冧
好似食漿糊

Gme 20 put

Wsb panic未

又熔

Cls 咁都有人換 著出街實比人笑柒

跳樓機
大戶好似折磨緊散戶

所以係我既重倉

隔離post有人又話要加倉

唔好煮太耐
煮完過過涼河會好好多

52蚊貨搏短炒，上星期大市太柒揀左佢黎減倉，估唔到咁快到目標價

報仇

我想入MAR....

巴打有冇麵底推介

3月call 70 有無機

x2 set價放算

我想甩撚曬堆mrk

我都加左，不過係put

跌市既開始

飲鴆止渴

我淨睇呢句
都已經幻想到成條城門河變左做紅色既場景

依隻系列好似隻隻麵唔同粗幼

咁其實我都係
輸/ 回調咪溝多注, 反正美股長牛, 不過炒貴幾十%果D就唔玩啦..

高潮控制

氫能股爆上

係喎，重要係Y尾嚟

arkk 就嚟又ath

依下應該係跌鎔

月神教反擊戰

頭先邊個巴打講plug
轉埋燈

問D無聊野
香港買股賺左幾十萬就叫賺左首期 幾百萬就話賺左層樓
咁外國會點形容

GME po仲有人問借margin好冇

喺咩, 我食過幾隻都幼到仆街

好

Snap教識我gap up有量跟會再上多少少，64就ath 有貨幾值搏

終於還得晒啲學債

啱啱望到1分k突然大棍
即刻入左plug

似大户幫大户做低個價平倉
一邊put + hft執profit
一邊幫手壓低個價
到價就平倉
再loop

如果真係咁 今晚會溶多幾次
ups (cover short position) ＆ downs (stop buying and start selling shit load of it at low price)

平哂就唔洗比人渣住個春袋

睇咩州, 非加州可以話I WON A HOUSE

唔阻人發達(夢)

Gme個度真係自己手賤

GME 落樓梯

你睇下後面要煮幾多分鐘就分到

GME一律答好

屌。tsla 點追呀

扯咗下又回番

減咗D貨添
唉算

bb唔生性

今日高位，明日低位

原來就880

上個禮拜特價唔入

上星期咁多位入都唔入?

Rebalance 好撚屈 高位岀低位撈 靈車都未上翻去佢已經又新高

回一回好正常
係時候入

ARK從來無落車喺最好，相信媽媽

似開車

121 KEEP 到今日，開始懷疑我係咪應該 REBALANCING 擺翻多D ARKK

My BB。

ok gun

仲有一半人去左$FORD, 好似係

係 贏唔到契媽

上極都未上到150

係 依隻馬 真係麻麻地 無咩力

個市好強 完全無力跌個英文係咩

除非買中爆升股唔係實跑輸比佢既

今日爆買日好想將手頭果5萬profit炸哂落股市
但我50%長倉
今次加左15000美only
理性話我知加倉永遠唔好一日炸哂落個市度
有飛巴為鑑

都成 17% ARKK
我驚又太多

SH_SQQQ

Stonk only goes up

終於勁過plug
就一年了

17% 唔算多阿嗎 你30%就話者

之前特貨個日應該ALL IN ARKK

過多兩星期 等埋china joe個救市方案出埋 成個市應該會仲high....

ARK全家佔我個倉都65%
等ARKX出埋嚟應該會上到75%

I have a printer

金波盤前gel完就事

你用緊17%買緊佢幾十隻股票都多？

我rebalance之前40％arkw
之後尋日減咗啲 轉20％arkw 20%voo

Allin咗 好凍

始終無加jpm dis tesla fb adbe
加哂呢度應該又要3皮美金

想賣撚晒250 股隻閪果 買arkk

有d想sc gme200 今個禮拜仲有成三千美

我0.5成本

咩broker比你SC

Stonk only goes up好似好萬用個市無頂又可以用依句

之前睇過下新聞話有鬼佬食黑色個包辣到短暫性失聰 冇認真睇哂係咩事

我信plug tan多過佢

17%
我淨係 ARKK已經 25% ARKG 13定15%

The market very strong
Totally no power to fall

同連登仔作對

咁short啦

貓哥？

勁廢條友

我之前都咁諗 結果4成arkk走咗2/3 去NVDA之後就...

唔記得左

頂唔緊已經

8成倉契媽

做咩同班幾毫子成本既打

上牙，飛子

今晚真係想開孖
好撚爆買日感覺

Market power is Powerful

屌笑到傻呢下

你係咪暗示今日爆買日
之後會仆街?

FVRR

開市入左JPM順便開左少少

爆買日真係爆買日

所以依到只要arkw arkk 一跌就會叫哂春咁

本身重倉fcel 但見plug走勢好似勁啲走去入
點知入左plug之後倒蝕 家下fcel勁穩。又唔再跟plug走
無揀錯

個市日日ATH 唔知救咩

忍唔住開左 有買就有賺咁

仆街我諗緊而家一野炸多3萬5美落去掃我未加既

bb已成棄嬰

大家都開姐聽日仆街

今晚似有好消息

離棄阿木既下場

早幾日大棍跌唔穿18就知好穩

頂部棄嬰

得TSM睇得岩

D白銀

D礦股要洗到幾時

手上仲有幾皮美profit唔想fomo
而家控制住自己入錢想買就前一日入一半等自己唔夠錢買又唔敢開孖

Plug 辣殺

落埋北冰洋冰封無人理

洗到DXY向下為止

我都想買野, 但納指兩日已經彈左55X...
只開市買返tsla
睇緊加唔加其他

咩名

好撚正

成個北川景子咁

新桓結衣 梁洛施d fd咁

銀行股追緊之前跌幅咋

Snow哭能左

我開左啦 1.1now
nqgap up補缺口 島型底

已經削骨還父，削肉還母，準備塞番入10娘個閪到再懷胎36個月

??? lau ming

gme post拎過黎 佢地有路紙

more

個%係咩來

百家樂會唔會仲易中D

想知你地入ETF時，會唔會清走/清少少入面有嘅股？例如ARKK同TSLA

今晚大家睇黎執好多，零星咁帶女上房

決定永遠留150鎂cash以備溝貨之需

mola mola

BB仲未V返上去

最多未10% 由鳩佢重疊啦

個市強到

救命 SNAP高J左

認真真係比曬機會大家上車
尋日似開始轉uptrend
銀行股你睇下呢半年有幾何比大家機會上車

唔會棄養

機構行乜9權
唔好up得就up喎

屌
果陣問卷明明填止蝕
結果出埋呢啲濕鳩功能

好撚想一野轟埋落jpm dis tesla fb
twtr買幾小又升左
加左tsm aapl又唔太升
12加左bb
係mar做船長做得岩

搞咩

個post幾搞笑 可以入去睇下

北川係我童年女神

樓主好人一生平安 幫樓主點讚了

邊個夠我慘

慢慢加上去啦
寧願贏少D都唔好輸突

今年輸幾多先合格

同WSB ETF 基本上一樣樣
等7蚊入返算啦

美股post歷戰trader

人哋紅升綠跌

日高千晶係我女神

我記得有隻比TQQQ更勁
但唔記得左個名

如果人地買股票唔係求賺錢, RESPECT既
但D錢可以用係更好既地方囉

今晚3T好牛

leap call fngu

過大海爽爽手手好過

晚晚都好悶咁贏錢

今晚收市AMZN ER

人哋起碼都叫做同華爾街巨鱷對戰過 我哋班廢老除咗識跑贏契媽仲識咩

唔會清 升就升Double

好似睇profit %同其他用家比較, 但係唔知點計

FNGU?
mega crap 3X

成個trend係到真係冇理由唔入貨wo

竟然有啲咁既事google下先

依家唔興鬥贏得多

最少泳將俾我哋笑咗成年

利：有份笑

比盡D/E

咁好玩

大芋

有隻三倍tsla
唔記得咩名

大芋

我賺2k都好開心

sor lor

經過呢次 我都係每個月出糧買arkk算撚數

I have a position

GS唔熟 我太多錢卡住曬係MRK依隻垃圾到...........
想買都買唔到

買左乜

升球大墊，J都仲得

跑唔羸

3LTS

我記得你係玩sp tesla 寸鳩我

靚, 但喺爛爛地面

GME sold $50782@1

講笑

珍, 所以話跌市冇咁悶, 仲有得邊叫春 邊掃平貨

佢亂計架咪玩

SP TSLA Free Money
Free Money Sponsored by _ _ _ _ _ _

你計美金

啲貨賣咗就唔計 冇參考價值

3STS 3倍michael burry

會

咁性福

好耐冇入黎 想問石仔最近點

唔該

you are welcome

麵仔金句 “股票之道唔係在於嬴 係在於唔輸”

呢個世界冇野係冇可能架 我得你地都得架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家好好參詳下

咁似石仔
“正數就得啦 屌你” 石

1號入左呢堆都賺緊

18年跟呢度抽插tvix輸咗1000鎂

輸三成要贏返四成先追得返
都有佢嘅道理

小氣簿擇名

石仔盤前串到仆街
依家又俾牙木吊打

自己睇住風險啊
制自己gum

雞嚟架喎 咁都女神

NNDM

想問下無敵巴係咪會貼倉
想參考下

愛之深責之切

好好J

“無負數就得啦 屌你” 面

Rain姐咁多條片依條最高質

要剔除BB

呢度係咁 無限binc

妝太白搞到牙好黃咁

個BB已經變咗傀儡

想問有無人有bynd 插水插到

SH good equity 都要計reasonable price
28你覺得宜家既financial／story support到咩
開始回落去就食左啲先 等落番去再入sh

咁我問你 BB有咩基本面

維持同一意見
SP TSLA Free Money

Ai痴線

快啲搶NNDM

上返180先講

開盤gel頭比人笑keep到先算

我要鎖骨對上果粒

想加得十幾股

依家將果果博arkk會唔會好on9

頸

好正面好樂觀
我會學習呢種心態

Ching唔識波

咁我捱義氣要唔見光果D

個眼神

咁細條

三叔公都叫人買AMC GME

睇女呀睇人條J做乜

聽晚靈車唔知破唔破到900

Gay test

巴打一定係gay

gay test

Elon話唔上一排
竟然升3%

聽個名以為幾廿年前啲人黎

唔睇市都知個市開始悶

永不止賺

我欣賞呢種另類玩股態度

最鍾意深夜成人台
Btw日本妹自拍流出先最好

wa diu 推

我唔想再喺美股post見到股票嘢、GME嘢、期權嘢、執石嘢
我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

cap番啲咩美斯神果啲po睇吓先
真係人地話你都抵架

估都估唔撚到
唔會好似fb咁中伏miss左

個市悶到開成人台

小倉奈奈?

你地繼續出招繼續鬥喇

咩嚟

snap搏唔搏業績

Obama都用BB手機
重唔夠？

無錯啦我就係要呢啲
色情台

不扣鈕的女孩
珍姐力作呀

如果基本面無變，點解唔放係到等佢升呢

今晚大家J完好訓, 後半場悶到仆街

Rion

樣一般，但body cls

Who

RION

已經冇睇個市

有肉地 好正

邊隻

880

veri可以轉燈未

冇人識欣賞日本妹自拍流出
咁我收返埋

香港人先有嘅回憶

無，基本面無變就SH

其實我都唔知

仆街唔記得聽日要返工
訓先

咩年代

睇下你當股票係臭雞定老婆

90年代初

lm

咩股

未出世

求名

介紹番 我條女

收翻埋

黑lin

cls 變撚咗成人台

飛夢果個麗珍

正到

唔夠白

渣住800股等爆上

山岸逢花好正

邊到靚

SHOP又升過

Death by Snu Snu

lmt 識升

Lit 入貨機會
利申：冇錢

契媽入晒貨

週線200ma

試下同佢講
SP TSLA Free Money

幾好戲

諗咁多咪食半 坐半囉

正

TSM咁廢 今日竟然無人屌

Fair price 54

側面似IU

Tsla既能源業務被完全低估，新ER已證明係有市場同搵到錢

GME 110 鑽石底

唔好話唔提你地

柚

指數又準備跌水
睇黎又要屠殺一次熊軍

340入，笑撚左

岩岩對沖完返屋企
聽日先可以同大家齊上齊落

等睇大師超渡熊軍

完